{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031088?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 호텔세븐브릭스 광주역점"
    },
    "text": "光州中興洞ホテルセブンブリックス光州駅店はモダンでクラシックな雰囲気を持っており、最近ALLのリニューアルを完了しました。 今回新しく変化したホテルセブンブリックスでお客様に幸せな一日をプレゼントしたいと思います。 当ホテルは毎日コロナ予防消毒を実施しており、#ヤノルジャクーポンも提供しています。 追加情報や料金の変動はなく、愛犬またはペット同伴入室の際にはホテルに連絡して予約してください。未成年者の場合、同伴保護者なしでは男女同室での宿泊または同性の予約はできません。 また、破損、汚染、破損などの場合は賠償が必要になることがあります。 その他にも客室の割り当てはタイプ別にチェックイン時に行われ、上記の画像と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルセブンブリックス光州駅店はモダンでクラシックな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店は最近何か変化がありましたか？",
            "answer": "はい、ホテルセブンブリックス光州駅店は最近ALLのリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店ではコロナ予防対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルセブンブリックス光州駅店では毎日コロナ予防消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店ではヤノルジャクーポンを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルセブンブリックス光州駅店では#ヤノルジャクーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店ではペット同伴での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルセブンブリックス光州駅店では愛犬またはペット同伴入室の際にはホテルに連絡して予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルセブンブリックス光州駅店に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同伴保護者なしでは男女同室での宿泊または同性の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店で客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "ホテルセブンブリックス光州駅店ではチェックイン時に客室の割り当てがタイプ別に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店での宿泊料金には変動はありますか？",
            "answer": "ホテルセブンブリックス光州駅店では追加情報や料金の変動はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店での部屋は掲示されている画像と同じですか？",
            "answer": "ホテルセブンブリックス光州駅店では客室の割り当てはタイプ別にチェックイン時に行われ、掲示されている画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルセブンブリックス光州駅店での破損や汚染はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルセブンブリックス光州駅店では破損、汚染、破損などの場合は賠償が必要になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 561
    }
}